中風閪腳無人鬥，狗志同你做朋友

同狗志做朋友？不了